覺得長時間帶口罩好辛苦既入黎

今日係全民口罩日呀
我地最基本要帶口罩表達反對禁蒙面法呀
拎左口罩既唔該時刻帶翻上個口到呀
你唔係凈係帶比自己睇架
所以唔好凈係係自己個自閉班房或者公司個自閉位度帶
最重要係出到街搭緊車要帶著呀
所以除左食飯飲水，只要係屋企外就要帶著呀
你真係病左或者預防傳染病都唔會特登係多人既地方除咁諷刺啦
記住帶口罩係想表態呀
香港病左呀
帶口罩係保護自己，保護他人
要帶到比身邊既同事/同學/行人/街坊/甚至樓下個保安都見到呀

唔該放工放學一定帶翻上個口度呀！！

唔好怕尷尬呀

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

最基本既表態
一定要做到呀

還政於民 勢在必行

今日怕辛苦唔帶，聽日比人拉冇得帶啦

部機自焚

今晚出入平安

黑口罩邊度可以大量入手

唔辛苦

今日翻學有人派，咩色都好點都帶左先。
長遠黎講買個可以再用既黑口罩，呢幾日應該都會用。

比起暴政同警暴既折磨，呢D算得係咩

之前返學日日都帶口罩

人地設計得就梗係呼吸到啦

今日更加要，保護自己，保護他人

面巾最好 唔使成日買 但今日戴個個當我恐怖分子咁望

我都係，但唔好怕尷尬，帶口罩係個人選擇同權利，記住自己係想表態就得

只要當係當年sars 咁就得
sars 都頂到
而家香港人都得！！！！

香港病左，保護自己，保護他人，以防墮落

我咁岩都係買呢款黑口罩
不過一直都有一個麻煩，
戴耐左耳仔會痛
不過都阻止唔到我戴足全日架！

好波

最近轉季，唔好比人傳染流感